Схема, представленная на рисунке, состоит из конденсатора емкостью $C$, идеальных диодов $D_1$ и $D_2$, и катушек с индуктивностями $L_1$ и $L_2 = 4 L_1$. В начальный момент ключ $K$ разомкнут, а конденсатор заряжен до напряжения $U_0$. Найдите зависимость силы тока через катушку индуктивностью $L_2$ от времени после замыкания ключа и нарисуйте график этой зависимости.
\answer{\\
	График представлен ниже: $t_1 = \pi \sqrt{L_1 C}$, $t_2 = \pi \sqrt{L_1 C} \left( 1 + \frac{1}{\sqrt{5}}\right)$, $t_3 = \pi \sqrt{L_1 C} \left( 1 + \frac{2}{\sqrt{5}}\right)$, $t_4 = \pi \sqrt{L_1 C} \left( 1 + \frac{3}{\sqrt{5}}\right)$
	\begin{tikzpicture}[scale = 2]
		\draw[->] (0, 0) --++(4.25, 0) node[below] {$t$};
		\draw[->] (0, 0) --++(0, 1.25)
			node[left] {$I_2$, $\frac{V_0}{2} \sqrt{\frac{C}{L_1}}$};
		\draw
			(0, 1) node[left] {$1$} --++ ({1 + 4 / sqrt(5)}, 0)
			(0, 0.8) node[left] {$0.8$} --++ ({1 + 4 / sqrt(5)}, 0)
			(0, 0.6) node[left] {$0.6$} --++ ({1 + 4 / sqrt(5)}, 0)
			(0, 0.4) node[left] {$0.4$} --++ ({1 + 4 / sqrt(5)}, 0)
			(0, 0.2) node[left] {$0.2$} --++ ({1 + 4 / sqrt(5)}, 0)
			(1, 0) node[below] {$t_1$} -- (1, 1)
			({1 + 1 / sqrt(5)}, 0) node[below] {$t_2$} --++ (0, 1)
			({1 + 2 / sqrt(5)}, 0) node[below] {$t_3$} --++ (0, 1)
			({1 + 3 / sqrt(5)}, 0) node[below] {$t_4$} --++ (0, 1)
			({1 + 4 / sqrt(5)}, 0) --++ (0, 1);
		\draw[ultra thick, red, domain = 0 : 1, smooth] (0, 0) plot (\x, {sin( 90 * \x ) });
		\draw[ultra thick, red, domain = 1: {1 + 4 / sqrt(5) } ] plot (\x, {.8 + 0.2 * cos(90 * sqrt(5) * (\x - 1)) });
	\end{tikzpicture}
}
\tags{11, россия, нелинейный элемент, график}